一鼓作氣 再而衰 三而竭

各位，
政府而家無出聲，
我驚佢係想拖到出黎ge市民 愈黎愈少
6月9 6月12 已經2次
民陣話搞多次遊行 出黎d 人 只會愈黎黎少

多謝樓主提醒各位16號一定要出黎

人數 唔可以少過之前
個數據除時俾政府做到參巧
咁就拖到你 灰到 講算數